【行動】12.26 音樂界罷工街站計劃

12.26星期四
音樂界罷工街站計劃

時間：6點
地點：葵涌廣場對出
目標：
1) 宣傳音樂界罷工。
2) 現場音樂，引起注意，但音樂只係輔助，非主要。希望大家一直loop 住玩抗爭歌、美國國歌，之類。
3) 宣傳抗爭理念，香港人既就掃QR code 入工會，鬼佬就掃QR code 入英文文宣channel 同埋連登國際台

連星火都比狗咬，你地肯三罷未
不過，音樂界繼續同你罷

音樂界同路人三罷tg

音樂人工會

音樂街站義工群組

“講唔講港獨”係五毛好辛苦鋪咗幾日既日既分化風，千奇唔好入黎叫佢地番屋企再諗過計

推